［突發］TVB開新劇《葉問與飛鴻》！！！

葉問 - 梁烈唯

黃飛鴻 - 羅鳩滿

負皮不解釋

認真？

兩大實力偶像小生, 套劇一定會好好睇,期待ING....

沖破五十點收視不是夢

唔信